五毛鬼post既特點係正評數目升得異常快，但留言數唔多

00：40

00：52

因為上左熱門多人睇姐

有鬼呀樓主 千五個正皮 唔夠四百留言